開鋪做手機維修，有冇得諗？

之前係先達做過，見老細日搵四千幾，其實有冇得做？

root 機250?

係咪偷換人地零件再轉售，從中賺取暴利以維持生計

自己開檔囉，成本又唔高

有得諗冇得做

唔識維修

咁你食撚屎

早幾年就有

首先你要識一班巴打個呀妹係比人搞大個肚既

一年後夠你上市

我反而想問邊到有得學整機 自己識就算唔打工或開舖揾錢有時自己野壞左都可以自己整

邊度請人？
利申 想做